求民陣轉宣傳口號

其實上次出黎既人係知道發生緊咩事
要令佢地再出黎
我建議用感性既口號

例如
你甘心嗎
你甘心就咁完結嗎
你還未放棄嗎
你團火還在嗎
你甘願放棄嗎
等等

類似既口號
簡而有力
令人回想初衷

總好過又用 抗送中 反惡法
呢類大家都聽左好多次幾口號

求集思廣益同正評

你甘心就咁完？

送你老母

平反612

再推

追究血腥鎮壓責任

留意番，係宣傳口號 唔係叫既口號